［找數］買50份蘋果日報！

［突發］[挑戰買爆蘋果找數啦!!!］［即時］

講得出做得到

快啲入去睇啦